黃店可唔可以唔好再派口罩

我想講見到好多廢老藍絲拿哂你地d口罩
個個拿完係到屌話你地咩五大訴求真係笑死人
又話早知係黃店就唔拿（但手持你地派嘅口罩）
希望你地唔好再咁好心走去派口罩
求下你地

推

無圖 係今日石門宏大通訊

好似佢地咁，攞一個口罩就打林鄭一下小人
一係要講口號
光復香港

無差別派口罩就係維穩
同時係輔助藍絲留返條命去對付自己人
所以派口罩嘅係維穩係敵人

無錯 一係咁 唔係就唔好派

唔好再亂派口罩
藍絲拿完會屌番你轉頭

區議員：Hold My Beer

屌

藍絲

我想講 你地派比藍絲 藍絲唔會多謝你 仲會屌你

你地派比藍絲 藍絲唔會多謝你 仲會屌你